懷疑有大批警員服食精神科藥物

7月節呀嘛

一個人都無...

七月啦

我都覺
唔係一般嘅失控
直頭好似上咗腦咁

同以前64一樣，有人傳解放軍殺人都係食藥，但好明顯D狗都唔係似食藥，而係屈得就屈，今晚炮台山先有單你個頭撞埋嚟

或者佢地見到其他野

虧心事做得多